賽後檢討可以停止 係時候計劃之後

因為我哋真係冇乜時間
今場波就係輸在零計劃零方向
淨係識帶波冇人敢射 或者冇乜人有諗過射
下場波係時候要諗定要做乜